今日過成點

無人理你我理你

Ok

傷心
個心口好似有舊石
透唔到氣

每到夜晚就唔開心 揾唔到原因

悶，想周圍搵人傾偈

麻麻

諗到啲咩

點解麻麻

咁快啲訓

hi

嗨

回復單身

Why..

你好

諗緊幾.瞓好
同。瞓好
依2件事令我好苦惱，好難入睡
·算好

咩事先

幾.瞓好呢
又。瞓法會最爽

咁訓未

宜家瞓
側睡好似正啲
Night night
Have a nice day

早抖啦

今日生日，但係冇人記得

你講就記得啦happy birthday!!

開夠未？